第一次同港女一齊

真係伏中伏
種臭雞格真係好撚誇張

點伏法

講泥聽下

霸道到仆道
做乜撚都唔得
想同frd打機都唔得

On9
大把

咁有咩原因你會同佢一齊

想試下港女
點知夢想成真

佢想幫你起機咪唔比你同朋友打來囉

咁之前同開咩女一齊

乖女
呢個係唯一A380

同港男?

佢果陣已經出面有sp

明知港女都仲同佢一齊，你話自己係咪犯賤

係 所以港女比狗屌

我以為你之前同開台妹 架妹一齊

係 外國女 岩

港女格嘅港女真係不了不了 但身邊啲人又會走過去溝港女格，溝完又要呻

sorry, my bad

我比人溝開

港女到真心癡9線

分左手唱9我

比佢整到入急症試過

溝日本妹算